有無人好憎聽耳筒啲立體音。。

剩係一邊聽到人聲好辛苦 我知suppose係好似你喺現場咁，但係聽到好辛苦當剩係一邊有聲另一邊又無聲

叫左白滑靚腳濛bb未

叫咗靚仔傻豬豬未

屌你地班死柒狗，我剩係會叫浮雲哥㗎咋

含撚狗

狗男男

天生一對

屌你老母

好可愛

wohoooooo好閃

我冇老公